黑豹擊敗無限之戰、挑戰者一號，奪得英國奧斯卡最佳視覺特效獎

The latest BAFTA award comes as the film beat out fellow Marvel Studios film Avengers: Infinity War as well as Fantastic Beasts: The Crimes of Grindelwald, First Man, and Ready Player One for having the most supreme visual effects. It's the fourth effects-related award Black Panther won over the past year after walking away with the same award at the Critics' Choice Movie Awards, MTV's Video Music Awards, and the Satellite Awards.

痴撚線

無限之戰都輸

其實avg3 cg. mama

BLM

俾佢啱架喇
唔俾一陣D黑人又乜又柒咁仲麻煩

on撚9

wakanda forever

都幾撚搞笑, trump上任後反而令班左膠更加活躍, 將政治正確推向高峰

ready player one 點都好過黑人啦

視覺效果喎？

以後夠黑就贏#[slick1]#

聽聞最惡係黑人同女權

畫面黑無用
要d人夠黑

rpo最值得拎

咩效果
killmonger d蓮蓬?

火車打嗰段

player one淨係部高達已經贏晒啦

ready player one都輸

together apes strong

最尾打個幕假到

自從奧斯卡黑人單野話擺去打後 牛鬼蛇神出哂黎

黑豹，綠皮書
即刻book張機票去非洲晒黑成個body先

最尾火車果幕同八九十年代嘅動畫有咩分別

Player One 都輸

挑戰者一號都輸

Ready player one 點會輸比黑鬼

吓

Apes...dont kill apes

????

RPO 淨係gundom個30秒都完勝喇下話

奧斯卡關trump撚事

屌你老母 READY PLAYER ONE都輸

重有開波段飛車屈機啦都 睇得出功架

Ore Wa Gundam

Wakanda唔差，但點都係ready player one正啲喎，

轉極都變唔到

痴撚線 世界未日

屌好撚唔抵
Ready Player One會輸俾呢套垃圾？
Aquaman同Avengers都屌打佢啦

Ready player one 都會輸

淨係RPO大戰果段都贏曬班黑力架啦下話

d畫面真係超靚

水行俠連入圍都冇

有冇鬼佬點睇?

屌你老母都戇撚鳩

淨係Dr strange打thanos果part都靚撚到癲啦

水行俠d cg假到

黑豹有咩視覺效果 部戲夠dark

Dc又輸

睇到我要驗眼 以為果兩粒鐘我盲咗

仲有呢幕

第一幕 黑夜 黑豹 救黑人

水行俠得兩個黑人 緊係冇得入圍啦

呢套廢片真係..................
先唔講故事有幾平庸, 單係CG都好似10年前水平咁

Fantastic Beasts都輸

英國奧斯卡 標題黨

其他獎都算 黑豹成套戲最垃圾就係啲特技 你竟然俾個最佳視覺特效佢 真係屌你老母

點解ready player one 會輸

Ready player one 完全係我童年嘅總結

當年嘅所有嘢都好似以前嘅德製電器咁，預你用一世唔會壞，每部作品都係做到最好先推出嚟
十有八九都可以成經典

而家嗰啲好多都因為商業因素玩壞曬

連我呢啲M狗都覺得比水行俠好過 更加唔好同player one, A3比
黑豹係phase3以來最頹嗰套 刷政治正確牌刷得太多啦...

英國獎又關Trump 事

挑戰者邊有得輸

係我心目中呢套野已經成為左一套經典作品
入場睇4dx真係一生難忘
買埋4k碟係屋企j

陳豪呢？

最後果段CG cat fight

塞個獎比班黑鬼,廢事又話無黑人

ready player one都輸，評審一定係DC撚，借黑人為藉口迫害MARVEL

最後果場打鬥垃圾都咁都拎第一,黑貓係我唯一係戲院睇到差D訓著既marvel戲,垃圾到

最佳視覺特效就係將啲白人用特效整做黑人

滑奸打貨er花！！！

痴線，憑乜嘢？

Ready player one讓半套都贏nigger俠幾條街啦

會唔會最後真係Oscar best picture

對亞洲人就係
鬼佬 識你高達條撚

嗰一part真係正到打冷震起雞皮

無撚嘢啊
上年有邊套視覺會輸比挑戰者

鬼佬有Iron giant

屌肯定係無其他獎可以俾黑豹
求其塞個視效俾佢順便塞住班黑人同左膠把口
唔係嘅話一陣又話歧視黑人
ready player one 有乜理由會輸
Avg3啲視效仲好過黑豹啦

嘩根達forever

英國好多黑人

奧斯卡屌足trump全程，點會唔關trump事

復仇者激光 魔法 雷電乜都有
挑戰者一號打仗場面乜武器都有 出埋高達 波動拳
居然輸比過跳黎跳去跑黎跑去打拳頭交既黑豹 笑死唔笑死

Bafta不嬲都有人叫英國奧斯卡
你地唔識先覺得標題黨姐

食屎啦力架 地球毒瘤

岩，凈係開頭個黑人著件黑甲係夜晚黑媽媽打黑人同救黑人，已經贏唒

陳豪?

Agger im套甲越整越膠

Ching衰咩搞到要坐監？

Dark過DC

我無睇過呢套

Ready player one 賽車個幕都贏撚哂啦吓嘛

nigga 咪視覺特效囉
平時佢地坐曬監啦

水行俠提名都無

Aquaman甩佢成個次元

黑豹最尾場隻揪D cg假撚到咁都拎到 痴撚線?

英國奧斯卡關侵撚事咩

俾埋就真係慘 套戲一定犯眾憎
原本套戲啲人已經麻麻

original score俾佢我覺得值喎

Avengers 3係泰坦果度啲cg差啲

唔怪得冇人主持

驚咩，就唔係未試過

黑人

條j夠大夠突，所以最尻視覺？

SJW 開始傻撚左，力架俠d cg 咁撚差

有d連登仔好on9，特技做得好唔好關高達咩事呀 RPO d shot[i]好假喎，主角render咁撚核突
Infinity War就真係冇可能輸，全部shot都perfect

係咯係咯 我睇到一半就訓著啊~最尾個幕d cg咁假

極端黑人主義

係黑人做反派所以無得入圍

海鮮人畫面都唔錯 實好過黑狗

不如設立個最佳膚色獎啦